大 0 樂 啦

大家好唔齊心呀 不過算啦 TG 有TG 做 連仔又有連仔做 資訊又散 連仔又成日屌 TG 同ADMIN 唉... 比此尊重下啦 依家文宣又唔夠人黎 對家又話撐警日啦 TG 又9咁多GP 不如整頓下先啦 互相尊重 唔好成日屌老母啦 個戾氣太重啦連自己人都屌 大家要識控制下情緒 先可以再抗爭到落去架

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

TG=大台

你班admin好明顯屎忽痕 唔屌唔得

睇連登算啦！tg 太多人 追得比連登仲辛苦

Tg只適於分享資訊，不適用討論政治議題。

除非是選舉，示威活動就不了，很亂